打籃球被犯規 美國男子堅持報警

美國維吉尼亞州一名男子在健身室打籃球時，不滿被他人犯規推倒地上，生氣地跑到櫃檯要求職員報警。目擊者把警察到場情況拍下，影片放上網後爆紅，獲得9萬多個讚好及3萬多次轉發。

目擊者鮑伊（Marcellus Bowie）說，兩名男子先發生小爭執，一名男子上籃投失後，防守時刻意地撞向為隊友單擋掩護的球員，把對方撞倒到地上，「他的手有點打到他的臉。我不認為他有意打他，像是無意間推倒了對手。」

「那個人站起來說，『我要報警！』。所有人四處張望，覺得困惑。他氣呼呼地走出球場。我個人以為他在開玩笑，但過頭了。」及後，員警真的到場，所有人都覺得難以置信。

Twitter用戶@_togs發佈警察到場調查的相片，附註：「今天是我人生中第一次，經歷有人因為打籃球被嚴重犯規而報警。」他說：「我們很疑惑，完全糊塗，我還在糊塗。我不知道為甚麼，或是他覺得警員可以做甚麼。並不是說他一拳打他臉，或把他摔到地上，這只是籃球遊戲。」

拍下影片放上Instagram的穆拉巴（Thomas Mulabah）說：「在籃球史上，這從來未發生過。」他拍片問其他球員，「你被犯規會報警嗎？」又把鏡頭轉向負責調查的警員，「你試過因為籃球犯規被召來嗎？」警員回答：「沒。這是我第一次（處理）籃球犯規。」

勞登縣（Loudoun County）警方確認，警員周一下午接報指斯特靈（Sterling）的LA Fitness健身室，有一名球員襲擊另一人，下午6時42分派員到場調查。

負責調查的警員肯尼迪（Josiah Kennedy）在筆記上寫道，兩名未公開全名的球員「承認他們在打籃球時對彼此犯規」，「我提出報案，但他們兩人都不想。管理人員再給他們一次機會，叫他們要玩得有禮，否則他們二人當天都會被趕出健身室。」（北美中心／綜合外電報導）

這只是籃球遊戲

玩具

玩具撚

認真玩玩具

It's just a basketball game，的翻譯離晒大譜

香港果d仲仆街, 踢到你前十字斷埋報警都無用

on9

小器鬼

響健身室打籃球

籃波

尼馬一場比賽要報幾多次警

佢英文直譯gym，但gym除左健身室重有室內球場嘅意思

Gym 唔一定係健身室

個記者係咪文盲

住埋同一條屋邨，周圍d人又識佢，遲d要搵返佢出黎有幾難

中文睇好搞笑
記者改下做球場都唔撚識

籃波不嬲係玩具

被犯規 就咁被推倒唔得咩

LA Fitness係健身室
而美國好多健身室有籃球場甚至泳池

basketball gym = 健身室
basketball game =籃球遊戲

個記者英文有冇form 1程度？

有冇片睇

仲有冇人敢同佢打波 ?

做咩唔學腳波仔碌地